[EE］YEAR 1 發夢發到Assignment 都唔識做有無巴打可以幫幫手

小弟YEAR 1 毒撚黎呢幾個月日日發夢真係無時間上堂，人都唔識多個，唔想FAIL，有無巴打可以幫幫手

幫推

V=IR

我唔識 推一下

推 PASS 到加碼捐300 落612

推一推啦
2012DSE PHY PASS V=IR

pish

KCL, KVL

第一條係steady state,所以 inductor就short左佢, cap就空左佢(無諗錯既話)（懶,唔想計住）

AV=AIR

講大話仆街含家產ok?

我識做

第一題 mesh
第二題 source transformation